nba中國賽，籃網開場片訪問知咩李小龍名言：be water

中國人有冇文化
係上善若水

支那豬完全唔撚知做乜講起李小龍

爛網老細支那人黎喎

唔係姓陳嘅咩

多藍網支持示威者

up乜9

Topic 唔可以寫太長,自己睇記者報導喇